黨鐵「罷工」，巴士不如都宣佈埋罷工，咁就真係三罷啦！

推到巴士巴絲見到！

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

蒙面法 Expectation vs Reality

大家終於知道點製造三罷

如果你有留意呢幾日
會發現九巴都罷緊
好似今晚,好早九巴都全線停駛了
聽朝更加唔使講啦

雖然我要飛的，但我唔介意

10月5日 全港空轉日 諗起都扯扯地

星期二，協助全港延長休假，股市繼續休市。

破解緊急法！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救香港！

早前政府宣布，香港各區發生暴動！今日宣布立緊急法亦即係話，當日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協為止！

罷工，你可能面對被炒魷魚嘅風險，但罷工不需要附上刑責！警察唔可能上門捉你返工！只要齊心，換來嘅係政府徹底讓步！大家包括今日有出街嘅人亦唔會被告暴動！警察亦可以立即停止暴力，義士亦可以沉冤得雪！

如果大家唔齊心罷工，有一日警察會上門捉你，告你暴動！就算唔係，警察以後亦會變本加厲，用更重手對付大家！以後大家無機會出聲！今日見到已經開槍謀殺義士！我地一定要立即制止納粹警暴歪風！請大家立即籌備無限期罷工、罷課！

請文宣幫手將以上論點製作poster廣傳，多謝各位

6點後set路障 手足守馬路莫講話巴士 我渣架錢七都過唔到啦
加上九巴又要站站停 一個站去到一半停轉唔到路 九巴係被罷工

推 正式3罷

巴士都罷工真係邊度都唔洗去

日日開花